Contrairement à ce qu' on peut lire souvent , il n' est pas " vraiment " né dans la commune voisine de [MASK] , même si cela " sonne mieux " , selon ses dires .
[MASK] [MASK] est surtout connu pour sa carrière au théâtre et en particulier pour avoir fait partie de la troupe de [MASK] [MASK] et [MASK] [MASK] : [MASK] [MASK] .
Sa notoriété explosera lorsque l' univers de [MASK] [MASK] et [MASK] [MASK] est transposé au petit écran dans une série appelée [MASK] [MASK] qui sera diffusée sur [MASK] dans l' émission [MASK] [MASK] [MASK] .
[MASK] [MASK] est l' auteur de tous les textes sur des musiques principalement composées par [MASK] [MASK] , mais aussi par [MASK] [MASK] et [MASK] [MASK] ( parution le 20 novembre 2006 , voir section discographie ) .
À cette occasion , il a interprété une musique de rap en rapport avec le film [MASK] [MASK] [MASK] [MASK] .
À partir de septembre 2009 , il est chroniqueur sur [MASK] [MASK] chaque vendredi matin dans l' émission le 6h30/10 .
Le 28 mai 2010 , dans une chronique intitulée " [MASK] , notre contemporain " , [MASK] [MASK] aborde avec dérision un drame familial touchant la famille d' un homme politique , [MASK] [MASK] [MASK] , qu' il qualifie de " [MASK] " pour s' en prendre régulièrement aux parents qui éduquent mal leurs enfants alors qu' au sein de sa propre famille un viol aurait eu lieu .